5千筆直買咩電視好？

5千筆直
40~50吋
有無4k都得 有就當然好啦
LG定samsung好？
求推介

5千太少 拎去食好過

去屯門北面揾下可能有

第一個回覆真係好重要

LG